請立即停止購買ASUS產品，明確證據顯示ASUS已被中國控制

台灣只係子公司，中國先係母公司

輕輕一推

請停用Spotify，轉KKBOX、YouTube music、Apple music

Spotify=QQ音樂，隨時可以以「辱華」為由封殺歌手/歌曲

騰訊 Tencent 與 Spotify 正式宣佈互持彼此至多 10% 股權

老漢屌車

咁乜野牌ok, 砌機件黎講

msi贊助edwin
gigabyte贊助大J

小粥又點？班大69又要睇又要屌

牙石

push

等部牙石router死撚咗之後換netgear了

唔好呀，無牙石唔知用乜，msi用唔用得

當初個主播只係cap咗YouTube 個數據話有台灣幾多%觀眾就鬧佢反華
唔知嘅人可能以為佢當面屌柒支那人

咁router 用linksys?

linksys俾鴻海收購，netgear美國
asus路由器可以輕易被取代

NetGear 堅正＋穏定
利申 M1 用家

炎上星 不了

Giga d 老母板好易壞

仲有咩簡

生物星
evga

Netgear 奶到出汁，連個firmware 都預設香港係殘體

叻雞軟件九流

我用緊linksys velop

全套gigabyte囉

Up撚咗個新firmware仲衰過default

Hong Kong is China係美國官方立場嚟

推
利申部機係技姦+7折星

推

幾多隻

不如永遠唔好玩電腦硬件

兩隻，客廳+尾房
尾房成日收唔到

giga 又撚

Msi

EVGA cut單

唔揀牙石揀MSI
就有人話MSI不了

本身都用幾多Asus產品

2018企硬，保護用戶資訊安全嘅ASUS去撚咗邊呀屌你老母?
今日又多一間公司墮落
屌你老母臭閪，枉老鳳一直支持ASUS
好撚心痛呀屌你老母
仲有邊間可以幫襯得落?

咁都cap得出來一啲誠信都無

好無用

MSI B550 unify vs X570 unify

ok

其實我唔知又發生咩事，做咩又要抵制asus???
btw，唔支持gigabyte，真係好9易壞，死L佐2塊老母板

自己search asus，連登尋日都有兩個po講

ASUS中國日本台灣都認證咗ASUS係中國公司

Biostar雖然係台灣公司 但主要做大陸市場
含淚買即刻跛

即刻跛買過三次老母板，除左11年第一次買無事，次次都要返去換貨。

點解黃絲帶唔識得進軍上游產業, 做下底板,做下尿袋, 咪唔需要依賴紅色資本,下下都係得飲食同埋創意工業

Evga 長期缺貨

其實好撚on9，支碩個邊單方面解約要照俾錢，成單野Holo個邊基本上無損仲要唔洗做就有錢收，日本個邊搵得Holo個班做宣傳其實即係個邊睇得Holo嘅觀眾有部份係會買電競產品，依定咁搞法ROG直接兩面不是人，辛辛苦苦整出黎嘅品牌就咁玩完，上一個有咁下場嘅叫HTC，明明有前車之鑑都唔醒水

Inno3d 算唔算？

youtube 不了

YouTube：拜登當選無容置疑 將下架所有指美國總統大選舞弊影片

YouTube宣布已確認拜登當選 即日起不得再上載任何質疑拜登當選總統的片段

★YouTube 新條款：所有影片強制插廣告 但不會分錢給非合作夥伴

終於上水

冇得唔出聲
真係好撚心痛

真呀
嗰陣睇你狂推仲周圍屌人

msi狗也不屌 支那嘢

Amplifi 呢？

有贊助都要搵水魚買900蚊件爛衫

係硬件都會有壞既風險
抬多兩三次機當做運動都好過比錢奶共碩

ASUS 硬件
信心保證！

係，2018年佢做嘅嘢真係幫到手足
但而家就叛國
一間民進黨企業都可以咁樣墮落
呢個世界究竟仲有冇得救?

老鳳一直都係屌人推親共企業
今日連ASUS都係咁
又少個牌子可以揀
而家覺得呢個世界真係好似冇得救咁

gigabyte 近年啲老團勁咗

People Republic Of Chinese Gamers

買Synology/Cisco啦

神級Router，用完返唔到轉頭，當然價錢上未必個個人接受到

GIGA板永不錄用

唔係掛

唯有等依家嗰部壞

信仰的墮落，份外心痛

老鳳認同

因為好多要由0開始

以前好似都有magic pro mb
不過係咪又係藍

追POST見到條友咩事都冇

日本民間有咩反應???

唔係掛 成鳩日壞 間代理維修保養又唔撚理人

加上依家香港賣緊支那版netgear
分分鐘買synology好過佢

個時上高登見到人推asus router 講到好勁，比左成千蚊用左年幾壞Q左，部機長期好熱以為無野，最後應該係燒左

之後怕怕買netgear r7000，用左7-8年長開都未壞

asus router 正垃圾，現在仲要奶共

但連登仔成日屌呢兩間嘢垃圾

一減價你班傻閪咪又係賣，同香港人講骨氣真係笑死我

APPLE奶共唔計

沙律錢用哂了

雖然而家都係買牙石多, 但即刻跛用過幾塊都冇咩問題, 係bios 屎啲同埋轉rev 換料.

外國有啲公司都7吓7吓唔識分, 我試過投訴過一間software 公司, 佢地自己都唔知有咁分, 可能又冇人投訴, 之後都有改返做正體

Asus router 有無後門 好驚

屌奶星支那乜撚野都關佢事，究竟仲有乜選擇

Cisco/Synology/netgear/Linksys 大把牌子
希望啲細公司唔好再買啲华碩貨

因為係香港搞初創就已經係一個笑話

高地價租金人工已經無得玩

估計都係wfc

等Asus官方點反應 開始扮慘

岩，apple 奶共唔可以計，買apple先有品味，高尚，潮！

唔係台灣咩？

但Netgear老細係香港人喎

偽物

netgear 又貴firmware 又垃圾又易炒

So far無事
不過入屋舊野用華維
乜router都無用

得閒順手鞭屍先

之後垃圾Asus PR 仲話係人地測試有問題，咁柒串應該又係支那PR黎

啱啱先買到成屋牙石

我前幾個月砌機既底板, 同埋1,2個月前介紹呀媽買既notebook都係asus

法律上同一個國家都可以有唔同語言文字

電腦野我覺得還好, 起碼係屋企先用
有好多人係買左asus手機
asus電莖手機個樣還好

但asus z7 pro變左升降鏡頭大陸手機
如果到最後, 台灣asus總部都係冇澄清返, 我諗拎住呢部機既人, 之後都唔敢係街度filp個鏡頭出黎影相↓, 好可能會賣走左部電話佢

幾個月前先買咗兩個asus router

GIGA其實貴嘢用料唔差
只係佢啲Software真係好撚廢, 特別個BIOS

其實asus, msi, asrock, gigabyte,
單純計質素, 係咪asus最好

我排法係
asus<-asrock<-msi<-gagabyte
貴嘢就咩牌子的用料都唔會差太多

.

其實炒咗件蝗蟲佢咪得囉 2018年嘅po都畀人搵到出嚟啦仲想學人玩冷處理係咪on9

asrock 唔係好多巴打話唔掂咩

鍾意佢啲妖板
依家就msi<-gagabyte<---....----asrock<-asus

asus想食兩家茶禮
根據地區收入
奶共的錢仲多過香港同台灣
(日本人就最鍾意用中國野 所以唔計入去)
所以asus如果要得失一邊都唔會係中國
炒任何一個中國人都會比啲玻璃心屌到敗走
反而香港人同台灣人特別健忘
屌返一個星期 就會大部分人都唔記得 之後又走去買

其實唔係
你以為皇家俱樂部常駐會員個稱號點黎
穩定性黎講反而覺得MSI好d

特別係呢1年, 真係多左超多人買asus產品,
好似我咁, 2,3年前聽到asus華碩, 只係覺得佢係2線產品, 唔會想買佢

反而係呢1年, 因為佢有唔奶共既光環, 所以好多人, 包括我, 都買左好多asus產品(手機, 底板, , gpu, notebook,etc)

點知而家....

asus不了

Gigabyte 啲板正常用其實唔差
塊P55 仲日日用緊 壞唔去

hardware unboxed真係良心youtuber
但成日俾人搞

因為我以前買返即刻跛底板幾次 次次都壞
msi無買過唔知
asus同asrock就用到換機都未壞過
其實係睇手神 喺即刻跛同我八字唔夾
display card就上面一間都無買過唔評論

無錯
功能夠就係睇價錢同保養 壞唔壞睇運
無可否認asus promotion 係型過giga

嗯 所以香港網友跟著中國支那一起把事情鬧大
瘋狂助攻支那拿到了他們想要的

支那這次真的賺很大, 有效打擊反中勢力
結果來看, 最爽的就是中國支那賤畜阿

對了 傳給朋友看這串 反應還蠻好笑的

個人認為多花點心思, 去罵臉書扎克伯格還比較正確吧.

世界最大的企業之一, 結果還整天想進攻中國市場, 賺中國錢
拿出四五億美金選舉舞弊, 就為了把中共拜登推上去

這事情居然 好像還比川普當不當選 還重要 有點跌破眼鏡

屌，乜手機都死，買春

炎上星收返埋啦

垃圾x570

腦場價最老實
你見msi版同級多數貴過牙石

做咩咁遲出tomahawk救市
佢做咩唔出itx
佢做咩啲板ram開唔到xmp
新bios咁耐都唔up

你講緊依塊垃圾

想問下幾時會反蘋果？

忙緊打壓新聞自由

算把啦
屌香港人之前自己上去巴哈電腦區個串度先
學你話齋個7千個俾GP既人先係支那人
香港呢邊跟本燒唔起
呢度啲人跟本唔care佢奶唔奶共
見ROG就買啦

其實design幾好，原本想換，而家不了

asrock 係和碩個brand，大股東係牙石

好多香港人咪開始轉去用MeWe，不過要時間，始終香港太多公司仲要用whatsapp唔轉去tg

一直認為MEWE,TWITTER好難睇好亂

收到

ching你識唔識點用箭嘴

asus同tencent fd到冇得再fd

台仔話send俾民進黨立委都扮盲唔理
人民幣 > all, fced

唔識

中國公司

我1個月前新set既 rax50 好似係正體 唔係殘體

對佢哋好失望
早排先入咗隻router

我份人好簡單，惡意搞hololive 既一律抵制

又如何？世界經濟產業一体化系咁！

又一班民主黨
欺世盜名我

因為全球唔夠貨，缺貨冇貨賣，所以殘體字包裝嘅貨都要搶返嚟賣。可以轉返正體

Draytek 嘅 router 考唔考慮得過？

netgear global 宣傳品...country list 香港 office 係獨立一行，唔係 under 支那。

2019 年已將所有支那廠撤走，搬晒去東南亞。所以呢年幾新產品都唔係 made in 支那。m5 5g router甚至係台灣製造

支那仔學識用translate server error再上嚟吠啦

買番隻支持下

公關部唔出手

靠法務部做野

屌那星，就嚟要買Cisco router

過咗聖誕就冇人記得啦

聖誕大減價 良心公司 唔反了

any update

??

隻m5 帶子開大口賣6300 好難支持得落

#BoycottAsus

以後唔會再買Asus

關咩事 我r7000

ROUTER用緊ASUS

可能未支那化以前既貨嚟

申利：用咗幾十年Asus

我想買 rtx 3090 , ban Asus 咁邊間好

中國星

用開華碩多年，已經唔知買咩好

再推新機，華碩品質，以卵擊石

我有部2012 Laptop ，係咪要碎上

EVGA

Apple google呢？

asus 想扮死幾耐?
產品問題可能都會扮死

立委出聲了
中國眼

晨早一推

連登仔又贏

含晒中國控制晒所

慘了
下一個係台灣被批鬥既人
用歌聲感化敵人

七折星張suprim x或者即刻跛xtreme

得佢？

btw, 其實Asus 都冇喺台灣製造好耐，電腦硬件廠嚟講好似得Gigabyte 有產品係台灣製造，例如notebook 同旗艦級主機板/顯示咭（睇過X570 Aorus Master 係台灣製造）

含淚用囉。

早兩年仲買左隻asus router

giga又然

砌機得番 evga ?

佢哋用屎為

真，成堆都食屎

我唔知含乜
但利申除咗router冇用牙石
不過一直都相安無事

小心畀人話係打手

Push

我意思係電腦相安無事

知唔知有冇咩N咭都係台灣造

從來未買過gigabyte，見到msi唔爭氣開始認真諗吓

過咗咁耐，華碩公關就潛足咁耐，發生咗咁大件事一句聲都唔出就想當冇野發生？
冷處理就想過咗佢？以前就得，而家通街都係backup，做過乜之後一定有人回帶。

除左N年前電腦壞一定係giga底板
近年用giga野 so far冇咩問題
搵油耳幾抵買

30系列堅持唔買炒價
都唔知要等幾耐先等到

搶EVGA美水
我2080ti都係搶美水
之後壞左EVGA國際保寄台灣

但係我又想試吓giga咭

咁冇計
冇國際保我唔敢買

唔係油耳幫到手咩

i mean 買美水giga冇保
港行點都要食炒
油耳都係
只不過係炒多定炒小既問題
不過港行giga油耳保用又真係正既

即刻跛真係台灣製造
連贈品M.2 SSD都係

30系giga連個8-pin位都造到有問題插唔入，成7千幾蚊買張卡都咁

頂唔鳩順spotify d 19拼音 歌名

油耳或成為最大贏家

戒到youtube facebook先啦

我記我連登d巴打再自己搵螺絲批又去整先插得入

本身舊機已經用rog maximus 板
另外仲有部zephyrus s15
啱啱上個月新機仲用埋rog b550板同240AIO
見到佢而家咁樣真係唔會再幫襯

本來我都係，好彩唔想食炒價喺度等啫

華碩中國小編之亂後... 總部發內部信：尊重不同觀點

我屌

屌佢老母
咁即係默認啫
默許嗰啲行為啫

華碩：我賺錢㗎咋，政治嘢唔關我事㗎

屌華碩你老母，你表態先喎

假期要多d人睇

晚餐時間

牙石唔安全都唔係新聞la

安全就唔駛 2016 比美帝罸比 ftc 睇 firmware 睇足 20年
罰到咁重, 你話佢係未比某國控制, 特登比位人 hack?

買美帝版還好, 起碼有美帝幫你睇住, 重有15 年剩
貪平買強國版, 自求多福

年頭先又出事, 一堆準 zombie 機出現
咁多年個 fw 都係咁易 hack, 比人罸完係咁, 你話特登我都信

中國既觀點會特別尊重

推一推先
垃圾支碩我屌你老母啊

只有支那人=Gamers

方便d人追post

牙石年尾好柒
但而家畀條J爬頭做年度最柒

國行 ASUS router
發現每分鐘都會連

等高手fc

港台抵制嘅人只係幾棵樹
中國一大片森林撐佢
另一片森林歐美就wfc呢啲事
華碩點計都唔會輸

唉 含啦 wifi usb adp 底板宦都係牙石
仲要上兩個月先買

Blacklist下次砌嗰陣唔好用就得

台灣支碩每次fb一岀post試水温都比台仔洗 comment

見一啲科技page一講支碩product下面堆 comment都係支那碩之類

台仔今次有記性好多

netgear咪又係大陸野
有咩分別

國行版係特制rom

美國公司台灣制

鴻海係親中背景咩？

哦國民黨

瞓咗好多日，有冇人知ASUS肯回應「蚑那狗妹仔大過主人婆」事件未?

netgear 係美籍香港人係美帝創立公司
奶唔奶共唔知
但佢生產線已經由強國 move 緊去越南, 泰國等東南亞地方

重要轉唔到國際 rom

割台銘不嬲奶到摺摺聲
係強國請左過百萬人

尊重各界聲音
下架相關新聞

的確
我買過佢d嘢，見到唔係中國製真係勁開心

同買apple差唔多
只係電話市場更加冇選擇

Synology又得唔得?

ok, 性能唔差，但到而家得ac router, 段估佢會 skip wifi 6, 直接出 wifi 6e router
話又說回來，而家買ac都夠，wifi 6 現實係無乜用，等到就等 6e

Thx
我個隻Bufflao WZR3000都用咗8年(802.11N)，俾隻ac router我一定快咗

啱啱見到youtube有個台灣人講依件事

又見

又係時候推post啦
垃圾支碩屌你老母

冇人推

不能只有我看見

其實netgear係香港人係美國創辦

Router 一定轉會netgear

推下先

佢阿爸阿媽係勞改犯 佢係走難落嚟嘅難民

求取代品推薦
本身心水
ASUS TUF GAMING B550M-PLUS M.ATX
ASUS KO GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6
ASUS RT-AX86U (要求, 要有2WAN, AX3000以上, 最小雙頻)

高階台灣制

電腦用咗半年ROG X570E、ROG2070super，下次可能考慮Gigabyte大鵰，但怕Gigabyte Solfware同QC問題。

好似只係得香港人、台灣人會Care呢件事，日本人好似冇乜嘢咁？歐美更加冇人理...

MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
3070 eagle oc/ gaming oc/ ventus 3x

PUSH

Netgear 出名廢

AX86U 有 2 WAN?
咪玩 la

7 左, 原來有

hk 行貨呢咁

無港行支石 router 唔肯定
試下可唔可以直接裝美帝 firmware?
如果得，應該 ok 掛
戴定頭盔，應該係除非唔係

我估你睇左香港格價網個spec.
因為我都中過伏

即刻跛就不了
MSI張3070之前唔係話散熱有問題?

又係時候推

d人真係好善忘

你有著數買通哂d傳媒，就可以為所慾為

唔係邊個會肯蝕住錢養起d主流媒體

有錢我仲使鬼買傳媒

用返共匪嗰招
買起哂香港d樓、鋪
已經控制咗7成

想買華石ac68u/au58u 同級 router
至少support 1000mb
Usb3.0
可以做nas/bt

有無推

原本今日想去買AX56U
有冇同級其他好d

用開KKBOX

synology rt2600ac

Google 同 Apple 都唔見得有幾好...

每日一推

結果得返KKBOX用得

又再輕輕一推

giga 係中意 ver 1出靚野
隔幾過月 博人唔知 出個ver 1.x 2
cut晒d 靚野

咁多間廠應該得佢個網寫到明rev 1.x 果d
睇見上面話靚料 真的笑了

tidal如何

唔係奶咩？

唔知奶唔奶
淨係知貿戰開始佢將chi na生產線轉哂去東南亞

d

正式宣佈香港人原諒華碩
硬件post同fb group已經冇人反華碩